snapchat 用wifi Send 唔到

有冇人都系咁 但用Data 又得

系你老母

我send唔到字 send到圖

琴晚到而家

咁睇來個個都系咁 圖系Send 到 字就唔得